耶莫蘭高呢條友吹左咁耐 都仲係烏克蘭鏟雪

又話新舒夫真高